[
  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang susah nelen?",
    "answer": "Ed sered",
    "fullAnswer": "Ed sered"
  },
  {
    "question": "Penyanyi yang sering gak sadar diri?",
    "answer": "Pingsan mambo",
    "fullAnswer": "Pingsan mambo"
  },
  {
    "question": "Gubernur apa yang suka nyanyi?",
    "answer": "Biduan Kemil",
    "fullAnswer": "Biduan Kemil"
  },
  {
    "question": "Wakil presiden yang sering nonton streaming?",
    "answer": "Muhammad Youtube Kalla",
    "fullAnswer": "Muhammad Youtube Kalla"
  },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang selalu tabah?",
    "answer": "Pasrah Ungu",
    "fullAnswer": "Pasrah Ungu"
  },
  {
    "question": "Siapa artis yang hobi naik motor, hayo?",
    "answer": "Titiek Vespa",
    "fullAnswer": "Titiek Vespa"
  },
  {
    "question": "Penyanyi yang suaranya biasa aja?",
    "answer": "Ebiet B Aja",
    "fullAnswer": "Ebiet B Aja"
  },
  {
    "question": "Siapa aktor yang gampang emosian?",
    "answer": "Anjasmaramara",
    "fullAnswer": "Anjasmaramara"
  },
  {
    "question": "Siapa artis yang kebanyakan mikir?",
    "answer": "Ayu Thinking",
    "fullAnswer": "Ayu Thinking"
  },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang paling matre?",
    "answer": "Fulus",
    "fullAnswer": "Fulus"
  },
  {
    "question": "Siapa penyanyi yang selalu ada di warkop?",
    "answer": "Charly es teh dua gelas",
    "fullAnswer": "Charly es teh dua gelas"
  },

  {
    "question": "Siapa artis yang hobi marah?",
    "answer": "Inul Daratinggi",
    "fullAnswer": "Inul Daratinggi"
  },

  {
    "question": "Siapa penyanyi yang jago stand up comedy?",
    "answer": "Uus Dahlia",
    "fullAnswer": "Uus Dahlia"
  },

  {
    "question": "Siapa artis yang belum siap nikah?",
    "answer": "Agnez Gamonica",
    "fullAnswer": "Agnez Gamonica"
  },

  {
    "question": "Siapa penyanyi yang hobi ngajak main?",
    "answer": "Maudy Ayunan",
    "fullAnswer": "Maudy Ayunan"
  },

  {
    "question": "Siapa artis yang suka bensin?",
    "answer": "Vin Diesel",
    "fullAnswer": "Vin Diesel"
  },

  {
    "question": "Siapa penyanyi yang hobi ngegas?",
    "answer": "Melly Gaslow",
    "fullAnswer": "Melly Gaslow"
  },

  {
    "question": "Pemain bola apa yang beratnya 3 kg?",
    "answer": "Bambang tabung gas",
    "fullAnswer": "Bambang tabung gas"
  },

  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang suka sepedaan?",
    "answer": "Selena Gowes",
    "fullAnswer": "Selena Gowes"
  },
  {
    "question": "Penyanyi yang rambutnya gak lurus?",
    "answer": "Ayu keriting",
    "fullAnswer": "Ayu keriting"
  },
  {
    "question": "Burung apa yang hobi ke WC hayo?",
    "answer": "Burung pipit",
    "fullAnswer": "Burung pipit"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang penting buat tubuh?",
    "answer": "Ulat",
    "fullAnswer": "Ulat, Ulat nadi"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang taat lalu lintas?",
    "answer": "Unta",
    "fullAnswer": "Unta, Unta-makan keselamatan"
  },
  {
    "question": "Hewan apa ya yang banyak keahlian?",
    "answer": "Kukang",
    "fullAnswer": "Kukang, Ada kukang tambal ban, kukang servis motor, kukang ngomporin temen juga ada"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang paling bikin damai?",
    "answer": "Adem ayam",
    "fullAnswer": "Adem ayam"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang paling hening?",
    "answer": "Semute",
    "fullAnswer": "Semute"
  },
  {
    "question": "Siput apa yang kuat bawa kera ke mana-kemana?",
    "answer": "Siputa dari gua hantu",
    "fullAnswer": "Siputa dari gua hantu"
  },
  {
    "question": "Hitam, putih, merah, apakah itu?",
    "answer": "Zebra abis dikerokin",
    "fullAnswer": "Zebra abis dikerokin"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang paling sehat?",
    "answer": "Ular",
    "fullAnswer": "Ular, Ularaga"
  },
  {
    "question": "Belut apa yang harus dihindari?",
    "answer": "belutang",
    "fullAnswer": "Belut, Belutang sama teman nggak dibayar-bayar terutama"
  },
  {
    "question": "Ayam apa yang bisa terbang dari Jakarta ke Makassar?",
    "answer": "Ayam nekat",
    "fullAnswer": "Ayam nekat"
  },
  {
    "question": "Ikan apa yang suka berhenti?",
    "answer": "Ikan pause",
    "fullAnswer": "Ikan pause"
  },
  {
    "question": "Ikan apa yang bisa terbang, hayo?",
    "answer": "Lele-lawar",
    "fullAnswer": "Lele-lawar"
  },
  {
    "question": "Hewan yang paling sederhana apa nih?",
    "answer": "Ala kadal nya",
    "fullAnswer": "Ala kadal nya"
  },
  {
    "question": "Ayam apa yang paling besar?",
    "answer": "Ayam semesta",
    "fullAnswer": "Ayam semesta"
  },
  {
    "question": "Burung apa yang bikin merinding?",
    "answer": "Camar",
    "fullAnswer": "Camar, Camar mayat"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang cinta kebersihan?",
    "answer": "Gajah",
    "fullAnswer": "Gajah, Gajahlah kebersihan"
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang nggak pernah salah?",
    "answer": "Kucing ga wrong",
    "fullAnswer": "Kucing ga wrong"
  },
  {
    "question": "Siapa artis yang ada di laut?",
    "answer": "Ikan Fawzi",
    "fullAnswer": "Ikan Fawzi"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang paling durhaka?",
    "answer": "Melon",
    "fullAnswer": "Melon, Melon kundang"
  },
  {
    "question": "Buah yang paling ditakutin mahasiswa apa, hayo?",
    "answer": "Belimbing",
    "fullAnswer": "Belimbing, Terutama belimbingan skripsi"
  },
  {
    "question": "Buah yang pernah jajah Indonesia?",
    "answer": "Terong Belanda",
    "fullAnswer": "Terong Belanda"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang sering jadi tanda film selesai?",
    "answer": "Toamat",
    "fullAnswer": "Toamat"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang bisa nampung banyak barang?",
    "answer": "Leci",
    "fullAnswer": "Leci, Leci meja"
  },
  {
    "question": "Sayur apa yang bisa nyanyi?",
    "answer": "Kol",
    "fullAnswer": "Kol, Kolplay"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang paling kaya?",
    "answer": "Sri kaya",
    "fullAnswer": "Sri kaya"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang paling rajin?",
    "answer": "Apel pagi",
    "fullAnswer": "Apel pagi"
  },
  {
    "question": "Buah apa yang nggak ada otaknya?",
    "answer": "Semua buah dong",
    "fullAnswer": "Semua buah dong"
  },
  {
    "question": "Rambutan apa yang paling bahaya di dunia?",
    "answer": "Rambutan yang dimakan di tengah tol",
    "fullAnswer": "Rambutan yang dimakan di tengah tol"
  },
  {
    "question": "Penyanyi luar negeri yang asli Indonesia?",
    "answer": "Justin beber",
    "fuullAnswer": "Justin beber"
  },
  {
    "question": "Benda apa keluar ketika diputar?",
    "answer": "Lipstik bibir",
    "fullAnswer": "Lipstik bibir"
  },
  {
    "question": "Tahu kamu malam apa yang sangat mengerikan dan menakutkan?",
    "answer": "MAkLAMpir",
    "fullAnswer": "MAkLAMpir"
  }
]
